{"translation-revision-date":"2020-12-15 18:44:00+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Open links in new tab":["Otvori poveznicu u novoj kartici"],"Convert to blocks":["Pretvori u blokove"],"Add tracks":["Dodaj zapise"],"Remove track":["Ukloni zapis"],"Kind":["Vrsta"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Oznaka jezika (en, fr, itd.)"],"Source language":["Izvorni jezik"],"Title of track":["Naslov pjesme"],"Label":["Oznaka"],"Edit track":["Uredi zapis"],"Text tracks":["Tekstualni zapis"],"Edit %s":["Uredi %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Zapisi mogu biti podnaslovi, natpisi, poglavlja, ili opisi. Oni poma\u017eu u\u010diniti va\u0161 sadr\u017eaj pristupa\u010dnijim ve\u0107em broju korisnika."],"Captions":["Natpisi"],"Subtitles":["Podnaslovi"],"Combine blocks into a group.":["Kombinirajte blokove u grupu."],"Use button with icon":["Koristite dugme s ikonom"],"Button Inside":["Unutar dugmeta"],"Button Outside":["Izvan dugmeta"],"No Button":["Bez dugmeta"],"Change button position":["Promijenite polo\u017eaj dugmeta"],"Toggle search label":["Uklju\u010divanje\/isklju\u010divanje oznake pretra\u017eivanja"],"read more":["pro\u010ditaj vi\u0161e"],"Read more link text":["Poveznica teksta pro\u010ditaj vi\u0161e"],"Add link to featured image":["Dodaj poveznicu na istaknutu sliku"],"Repeated background":["Ponovljena pozadina"],"One column":["Jedan stupac"],"100":["100"],"Find out more":["Saznajte vi\u0161e"],"picture":["slika"],"by %s":["od %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Prika\u017ee ime autora"],"Opacity":["Prozirnost:"],"Change content position":["Promijenite polo\u017eaj sadr\u017eaja"],"Minimum height of cover":["Minimalna visina covera"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Broj stupaca prema\u0161uje preporu\u010denu koli\u010dinu i mo\u017ee prouzrokovati vizualno o\u0161te\u0107enje."],"Color Settings":["Postavke boje"],"Browser default":["Zadani pretra\u017eiva\u010d"],"Edit gallery image":["Uredi galeriju"],"Upload external image":["Dodaj vanjsku sliku"],"Crop":["Izre\u017ei"],"Image uploaded.":["Slika dodana."],"Rotate":["Zakretanje"],"Zoom":["Uve\u0107anje"],"Could not edit image. %s":["Nije mogu\u0107e urediti sliku. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Okomito"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Vodoravno"],"Aspect Ratio":["Omjer"],"survey":["anketa"],"social":["Dru\u0161tvene mre\u017ee"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Prika\u017ei ikonu koja vodi na profil dru\u0161tvene mre\u017ee ili web stranicu."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kratko opi\u0161ite poveznicu kako bi pomogli korisnicima \u010dita\u010da zaslona."],"Link label":["Oznaka poveznice"],"%s label":["%s oznaka"],"Social Icon":["Ikona dru\u0161tvene mre\u017ee"],"block keywords\u0004links":["poveznice"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Prika\u017ei ikone koje vode na va\u0161 profil dru\u0161tvenih mre\u017ea ili web stranicu."],"Social Icons":["Ikone dru\u0161tvenih mre\u017ea"],"Select poster image":["Odaberi sliku postera"],"Poster image":["Poster slika"],"poem":["pjesma"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Footer label":["Oznaka podno\u017eja"],"Header label":["Oznaka zaglavlja"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Unsupported":["Nepodr\u017eano"],"Image alignment":["Poravnanje slike"],"Display featured image":["Prika\u017ei istaknutu sliku"],"Featured image settings":["Postavke istaknute slike"],"Full post":["Cijela objava"],"Show:":["Poka\u017ei:"],"download":["preuzimanje"],"Media file":["Medijski zapis"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"block\" je apstraktni pojam koji se koristi\n\/\/ za opisivanje markup jedinica koje\n\/\/ kada se koriste zajedno \u010dine\n\/\/ sadr\u017eaj ili prijelom stranice.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Potaknite posjetitelje na akciju s poveznicom u obliku dugmeta."],"Buttons":["Dugmad"],"recording":["snimanje"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Poveznica za"],"Gallery settings":["Postavke galerije"],"ADD MEDIA":["DODAJ MEDIJ"],"Level %1$s. %2$s":["Nivo %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivo %s. Prazno."],"Change heading level":["Promijeni nivo naslova"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Bilje\u0161ka: mnogi ure\u0111aji i preglednici ne prikazuju ovaj tekst.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Opi\u0161ite ulogu ove slike na stranici."],"Title attribute":["Svojstva naslova"],"Embed a TikTok video.":["Ugradi TikTok video."],"Open Media Library":["Otvori zbirku medija"],"Image size":["Veli\u010dina slike"],"Enter address":["Unesite adresu"],"Pill Shape":["Oblik pilule"],"Logos Only":["Samo logotipi"],"Grid view":["Prikaz u re\u0161etki"],"List view":["Prikaz u listi"],"Sorting and filtering":["Sortiranje i filtriranje"],"Post meta settings":["Postavke meta podataka objave"],"Post content":["Sadr\u017eaj objave"],"Post content settings":["Postavke sadr\u017eaja objave"],"Percentage Width":["\u0160irina u postotcima"],"Column settings":["Postavke stupaca"],"There is no poster image currently selected":["Trenutno nije odabrana poster slika"],"The current poster image url is %s":["URL trenutne poster slike je %s"],"Play inline":["Reproduciraj inline"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Napomena: Video koji se automatski pokre\u0107e mo\u017ee prouzro\u010diti probleme za neke posjetitelje."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Napomena: Audio koji se automatski pokre\u0107e mo\u017ee prouzro\u010diti probleme za neke posjetitelje."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tri stupca; \u0161iroki srednji stupac"],"Three columns; equal split":["Tri stupca; jednake \u0161irine"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dva stupca: podijeljeni na dvije tre\u0107ine, jedna tre\u0107ina "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dva stupca: podijeljeni na jedna tre\u0107ina, dvije tre\u0107ine"],"Two columns; equal split":["Dva stupca; jednake \u0161irine"],"Fill":["Popuni"],"Call to Action":["Poziv na akciju"],"Link rel":["Poveznica rel"],"Border radius":["Radijus obruba"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Dobro do\u0161li u prekrasni svijet blokova..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Navode\u0107i druge, navodimo se."],"cite":["citat"],"Reverse list numbering":["Lista s obrnutim brojanjem"],"Start value":["Po\u010detna vrijednost"],"Ordered list settings":["Postavke broj\u010dane liste"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jedna od naje\u017eih stvari u tehnologiji je disruptirati samog sebe."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Prenesite datoteku ili odaberite neku iz medijske zbirke."],"Open in new tab":["Otvori u novoj kartici"],"Attachment page":["Stranica privitka"],"December 6, 2018":["Prosinac 6, 2018"],"February 21, 2019":["Velja\u010da 21, 2019"],"May 7, 2019":["Svibanj 7, 2019"],"Release Date":["Datum izdavanja"],"Jazz Musician":["Jazz glazbenik"],"Footer section":["Odjeljak podno\u017eja"],"Header section":["Odjeljak zaglavlja"],"Change column alignment":["Promjeni poravnanje stupca"],"Create Table":["Kreiraj tablicu"],"Insert a table for sharing data.":["Unesite tablicu za dijeljenje podataka."],"Align column right":["Poravnaj stupac desno"],"Align column center":["Centriraj stupac"],"Align column left":["Poravnaj stupac lijevo"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Prenesite sliku ili video, ili odaberite ne\u0161to iz medijske zbirke."],"Clear Media":["Obri\u0161i medije"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc izgleda\u2014jo\u0161 uvijek, pod snijegom i spokojan."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Cari\u0107<br>se uzdr\u017eava<br>be\u0161umno."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Ostavite prazno ako je slika samo dekorativna."],"Describe the purpose of the image":["Opi\u0161ite svrhu slike"],"Crop image to fill entire column":["Izre\u017ei sliku kako bi popunila cijeli stupac"],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161ite opis galerije..."],"Move image forward":["Pomakni sliku naprijed"],"Move image backward":["Pomakni sliku nazad"],"Code is Poetry":["Kod je poezija"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["U nekom selu u Manchi, kojemu ne \u017eelim ime spominjati, \u017eivio je prije malo vremena plemi\u0107, od onih koji imaju koplje na stalku, starinski \u0161tit, kukavno kljuse i hitra hrta."],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["Pet."],"Four.":["\u010cetiri."],"Three.":["Tri."],"Two.":["Dva."],"One.":["Jedan."],"section":["sekcija"],"row":["redak"],"wrapper":["omota\u010d"],"container":["kontejner"],"Group":["Grupa"],"Learn more about embeds":["Saznaj vi\u0161e o ugradbenim kodovima"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Zalijepite poveznicu do sadr\u017eaja koji \u017eelite prikazati na web-stranici."],"Tag Cloud settings":["Postavke Oblaka oznaka"],"- Select -":["- Odaberite -"],"feed":["kanal"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Prika\u017eite unose s bilo kojeg RSS ili Atom kanala."],"Max number of words in excerpt":["Maksimalni broj rije\u010di u sa\u017eetku"],"Display excerpt":["Prika\u017ei sa\u017eetak"],"Display date":["Prika\u017ei datum"],"Display author":["Prika\u017ei autora"],"RSS settings":["RSS postavke"],"Edit RSS URL":["Uredi RSS URL"],"Use URL":["Upotrijebi URL"],"Enter URL here\u2026":["Ovdje unesite URL..."],"find":["prona\u0111i"],"Help visitors find your content.":["Pomozite posjetiteljima da prona\u0111u va\u0161 sadr\u017eaj."],"Add button text\u2026":["Dodaj tekst gumba..."],"Button text":["Tekst gumba"],"Optional placeholder\u2026":["Opcionalni zamjenski tekst"],"Optional placeholder text":["Opcionalni zamjenski tekst"],"Add label\u2026":["Dodaj natpis..."],"Label text":["Tekst natpisa"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Sadr\u017eaj ispred ovog bloka biti \u0107e prikazan u sa\u017eetku na stranicama arhiva."],"Hide the excerpt on the full content page":["Sakrij sa\u017eetak na stranici s prikazom cijelog sadr\u017eaja"],"The excerpt is visible.":["Sa\u017eetak je vidljiv"],"The excerpt is hidden.":["Sa\u017eetak je skriven"],"archive":["arhiva"],"posts":["objave"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalendar objava va\u0161e web-stranice."],"link":["poveznica"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Potaknite posjetitelje na akciju s poveznicom u obliku dugmeta."],"Focal point picker":["Odabir \u017eari\u0161ne to\u010dke"],"image %1$d of %2$d in gallery":["slika %1$d od %2$d u galeriji"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Ugra\u0111eni sadr\u017eaj s %s nije mogu\u0107e pretpregledati u ure\u0111iva\u010du."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Na\u017ealost ovaj sadr\u017eaj nije mogu\u0107e ugraditi."],"Embed Amazon Kindle content.":["Ugradi Amazon Kindle sadr\u017eaj."],"ebook":["eknjiga"],"block style\u0004Default":["Izvorno"],"keyboard key\u0004Space":["Razmaknica"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Ugradi Crowdsignal (prija\u0161nji Polldaddy) sadr\u017eaj."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sadr\u017eaj\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Pretvori u poveznicu"],"button label\u0004Try again":["Poku\u0161aj ponovo"],"This image has an empty alt attribute":["Ova slika ima prazan alt atribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Ova slika ima prazan alt atribut ; naziv datoteke je %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Prazan blok; zapo\u010dnite pisati ili upi\u0161ite uzlaznu kosu crtu kako biste odabrali blok"],"Paragraph block":["Paragraf blok"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Zapo\u010dnite pisati ili upi\u0161ite \/ za odabir bloka"],"Page Break":["Prijelom stranice"],"Stack on mobile":["Poslo\u017ei u niz na mobitelu"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ugradite video iz zbirke medija ili prenesite novi."],"Playback controls":["Kontrole reprodukcije"],"Muted":["Isklju\u010den zvuk"],"Video settings":["Video postavke"],"Write\u2026":["Pi\u0161ite..."],"poetry":["poeziju"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Umetnite poeziju. Upotrijebite posebne oblike razmaka. Ili navedite tekstove pjesama."],"Verse":["Stih"],"New Column":["Novi stupac"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Ovaj blok je zastario. Umjesto njega upotrijebite blok Stupce."],"Text Columns (deprecated)":["Tekstualni stupac (zastarjelo)"],"Stripes":["Prugice"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Ubacite tablicu -- savr\u0161eno za dijeljenje dijagrama i podataka."],"Fixed width table cells":["Fiksna \u0161irina \u0107elija tablice"],"Table settings":["Postavke tablice"],"Edit table":["Uredi tablicu"],"Row count":["Broj redova"],"Column count":["Broj stupaca"],"Write subheading\u2026":["Napi\u0161ite podnaslov..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Ovaj blok je zastario. Umjesto njega upotrijebite blok Paragraf."],"Subheading (deprecated)":["Podnaslov (zastarjelo)"],"Height in pixels":["Visina u pikselima"],"Spacer settings":["Postavke razmaka"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Dodajte bijeli prostor izme\u0111u blokova i prilagodite njegovu visinu."],"Spacer":["Razmak"],"Write shortcode here\u2026":["Ovdje napi\u0161ite kratki kod..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Umetnite dodatne prilago\u0111ene elemente pomo\u0107u WordPress kratkog koda."],"Shortcode":["Kratki kod"],"Dots":["To\u010dke"],"Wide Line":["\u0160iroka linija"],"divider":["razdjelnik"],"horizontal-line":["horizontalna-linija"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Kreirajte prekid izme\u0111u ideja ili odjeljaka s vodoravnim separatorom."],"Separator":["Separator"],"block style\u0004Large":["Velik"],"blockquote":["citat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Dajte vizualni naglasak na citirani tekst. \"Navode\u0107i druge, navodimo se.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Puna boja"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Pridodajte poseban vizualni naglasak citatu iz teksta."],"Pullquote":["Uvu\u010deni citat"],"Main color":["Glavna boja"],"Write citation\u2026":["Napi\u0161ite citiranje..."],"Write quote\u2026":["Napi\u0161ite citat..."],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161ite pred-formatirani tekst..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Dodajte tekst koji po\u0161tuje razmak i tabove, i dozvoljava stiliziranje."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Po\u010dnite s gra\u0111evnim blokom svake pripovijesti."],"Drop cap":["Veliko po\u010detno slovo"],"Text settings":["Postavke teksta"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prebacite kako bi prikazali ve\u0107e po\u010detno slovo."],"Showing large initial letter.":["Prikazuje se ve\u0107e po\u010detno slovo."],"pagination":["numeriranje stranica"],"next page":["slijede\u0107a stranica"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Razdvojite sadr\u017eaj na vi\u0161e stranica."],"block name\u0004More":["Vi\u0161e"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Va\u0161a web-stranica ne uklju\u010duje podr\u0161ku za ovaj blok."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a web-stranica ne sadr\u017ei podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok nedirnutim ili ga ukloniti u potpunosti."],"Keep as HTML":["Zadr\u017ei kao HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a web-stranica ne sadr\u017ei podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok nedirnutim, pretvoriti njegov sadr\u017eaj u Prilago\u0111eni HTML blok, ili ga ukloniti u potpunosti."],"Media area":["Podru\u010dje za medij"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Postavite medijske zapise i tekst jednu uz drugo za bogatiji izgled."],"Media & Text":["Medij i tekst"],"Media & Text settings":["Postavke medija i teksta"],"Show media on right":["Prika\u017ei medij na desnoj strani."],"Show media on left":["Prika\u017ei medij na lijevoj strani."],"Write list\u2026":["Napi\u0161ite listu..."],"Indent list item":["Uvuci stavku liste"],"Outdent list item":["Izvuci stavku liste"],"Convert to ordered list":["Pretvori u poredanu listu"],"Convert to unordered list":["Pretvori u neporedanu listu"],"numbered list":["broj\u010danu listu"],"Create a bulleted or numbered list.":["Stvori popis s grafi\u010dkim oznakama."],"recent posts":["nedavne objave"],"Display a list of your most recent posts.":["Prika\u017eite listu najnovijih objava."],"Latest Posts":["Najnovije objave"],"Display post date":["Prika\u017ei datum objave"],"recent comments":["nedavni komentari"],"Display a list of your most recent comments.":["Prika\u017eite popis va\u0161ih najnovijih komentara."],"Latest Comments":["Najnoviji komentari"],"Number of comments":["Broj komentara"],"Display avatar":["Prika\u017ei avatar"],"Latest comments settings":["Postavke najnovijih komentara"],"photo":["slika"],"Insert an image to make a visual statement.":["Ubacite sliku kako bi napravili vizualnu izjavu."],"Alt text (alternative text)":["Alt tekst (Alternativni tekst)"],"Image settings":["Postavke slike"],"Edit image":["Uredi sliku"],"Write HTML\u2026":["Napi\u0161ite HTML..."],"embed":["ugradnja"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Dodaj proizvoljni HTML kod i pregledaj ga prilikom unosa."],"subtitle":["podnaslov"],"title":["naslov"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Predstavite nove sekcije i organizirajte sadr\u017eaj kako bi pomogli posjetiteljima (i tra\u017eilicama) da razumiju strukturu va\u0161eg sadr\u017eaja."],"Heading":["Naslov"],"Heading %d":["Naslov %d"],"Write heading\u2026":["Napi\u0161ite naslov..."],"photos":["slike"],"images":["Slike"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Prikaz vi\u0161e slika u bogatoj galeriji."],"Crop images":["Izre\u017ei sliku"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Povucite slike, prenesite nove ili odaberite datoteke iz svoje biblioteke."],"Thumbnails are not cropped.":["Sli\u010dice nisu izrezane."],"Thumbnails are cropped to align.":["Sli\u010dice su izrezane kako bi se poravnale."],"Show download button":["Prika\u017ei dugme Preuzimanje"],"Download button settings":["Postavke dugmeta Preuzimanje"],"Text link settings":["Postavke teksta poveznice"],"button label\u0004Download":["Preuzmi"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Dodajte poveznicu na datoteku koja se mo\u017ee preuzeti."],"Copy URL":["Kopiraj URL"],"Write file name\u2026":["Upi\u0161ite ime datoteke\u2026"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Dodajte blok koji prikazuje sadr\u017eaj sa drugih web-stranica, poput Twittera, Instagrama ili YouTube."],"block title\u0004Embed":["Ugradnja"],"Embedded content from %s":["Ugradi sadr\u017eaj sa %s"],"button label\u0004Embed":["Ugradi"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ovdje unesite URL za ugradnju..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Ugra\u0111ivanje..."],"Resize for smaller devices":["Promijenite veli\u010dinu za manje ure\u0111aje"],"Media settings":["Postavke medija"],"Edit URL":["Uredi URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj ugra\u0111eni sadr\u017eaj mo\u017eda ne\u0107e sa\u010duvati omjer proporcija kada se promijeni veli\u010dina preglednika."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj ugra\u0111eni sadr\u017eaj sa\u010duvat \u0107e omjer proporcija prilikom mijenjanja veli\u010dine preglednika."],"Embed a WordPress.tv video.":["Ugradi WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Ugradi VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Ugradi Tumblr objavu."],"Embed a TED video.":["Ugradi TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Ugradi Speaker Deck sadr\u017eaj."],"Embed SmugMug content.":["Ugradi SmugMug sadr\u017eaj."],"Embed Slideshare content.":["Ugradi Slideshare sadr\u017eaj."],"Embed Scribd content.":["Ugradi Scribd sadr\u017eaj."],"Embed Screencast content.":["Ugradi Screencast sadr\u017eaj."],"Embed ReverbNation content.":["Ugradi ReverbNation sadr\u017eaj."],"Embed a Reddit thread.":["Ugradi Reddit nit."],"Embed Mixcloud content.":["Ugradi Mixcloud sadr\u017eaj."],"Embed Meetup.com content.":["Ugradi Meetup.com sadr\u017eaj."],"Embed Kickstarter content.":["Ugradi Kickstarter sadr\u017eaj."],"Embed Issuu content.":["Ugradi Issuu sadr\u017eaj."],"Embed Imgur content.":["Ugradi Imgur sadr\u017eaj."],"Embed a Dailymotion video.":["Ugradi Dailymotion video."],"Embed CollegeHumor content.":["Ugradi CollegeHumor sadr\u017eaj."],"Embed Cloudup content.":["Ugradi Cloudup sadr\u017eaj."],"Embed an Animoto video.":["Ugradi Animoto sadr\u017eaj."],"Embed a Vimeo video.":["Ugradi Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Ugradi Flickr sadr\u017eaj."],"Embed Spotify content.":["Ugradi Spotify sadr\u017eaj."],"Embed SoundCloud content.":["Ugradi SoundCloud sadr\u017eaj."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["objava"],"Embed an Instagram post.":["Ugradi Instagram objavu."],"image":["slika"],"Embed a Facebook post.":["Ugradi Facebook objavu."],"Embed a YouTube video.":["Ugradi YouTube video."],"video":["video"],"music":["glazba"],"Embed a tweet.":["Ugradi tweet."],"Write title\u2026":["Napi\u0161ite naslov"],"Overlay":["Prekrivaju\u0107i element"],"Fixed background":["Stati\u010dna pozadina"],"Border settings":["Postavke obruba"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Dodaj sliku ili video s tekstom koji ga prekriva \u2014 izvrsno za zaglavlje."],"Cover":["Naslovna slika"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Dodajte blok koji prikazuje sadr\u017eaj organiziran u stupce, a zatim dodajte blokove s \u017eeljenim sadr\u017eajem."],"A single column within a columns block.":["Jedan stupac unutar bloka stupci."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Prika\u017ei isje\u010dak koda koji po\u0161tuje va\u0161e razmake i tabulatore."],"Write code\u2026":["Napi\u0161ite kod..."],"Use the classic WordPress editor.":["Upotrijebite klasi\u010dni WordPress ure\u0111iva\u010d."],"block title\u0004Classic":["Klasi\u010dni"],"Classic":["Klasi\u010dni"],"Display a list of all categories.":["Prika\u017eite popis svih kategorija."],"Categories settings":["Postavke kategorija"],"Outline":["Struktura"],"block style\u0004Rounded":["Zaobljen"],"Button":["Dugme"],"Color settings":["Postavke boje"],"Add text\u2026":["Dodaj tekst..."],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Kreirajte sadr\u017eaj i spremite ga za ponovno kori\u0161tenje na cijeloj va\u0161oj web-stranici. A\u017eurirajte blok, i promijene \u0107e se primijeniti svugdje gdje je blok upotrijebljen."],"Reusable Block":["Vi\u0161ekratno upotrebljivi blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok je obrisan ili nedostupan."],"Embed a simple audio player.":["Ugradi jednostavan svira\u010d zvuka."],"Write caption\u2026":["Napi\u0161ite opis..."],"Audio settings":["Audio postavke"],"Display a monthly archive of your posts.":["Prika\u017eite mjese\u010dni arhiv va\u0161ih objava."],"Archives settings":["Postavke arhiva"],"Link settings":["Postavke poveznice"],"Copied!":["Kopirano!"],"Replace image":["Zamijeni sliku"],"Convert to regular blocks":["Pretvori u regularni blok"],"Number of items":["Broj stavki"],"Block updated.":["Blok a\u017euriran."],"Gallery":["Galerija"],"English":["Engleski"],"Chapters":["Poglavlja"],"Custom HTML":["Prilago\u0111eni HTML"],"Contact us":["Kontaktirajte nas"],"Original":["Original"],"(Untitled)":["(Bez naslova)"],"Read more":["Vi\u0161e informacija"],"Embed a WordPress post.":["Ugradi WordPress objavu."],"Taxonomy":["Taksonomija"],"Color":["Boja"],"Display Settings":["Postavke zaslona"],"editor button\u0004Left to right":["S lijeva na desno"],"Autoplay":["Autoplay"],"Metadata":["Metapodaci"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tablica"],"File":["Datoteka"],"Text color":["Boja teksta"],"Background color":["Boja pozadine"],"Delete column":["Obri\u0161i stupac"],"Replace":["Zamijeni"],"Page break":["Prijelom stranice"],"bullet list":["lista s oznakama"],"A cloud of your most used tags.":["Oblak va\u0161ih najkori\u0161tenijih oznaka."],"Empty":["Prazno"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Stupci"],"Media File":["Medijski zapis"],"Attachment Page":["Stranica privitka"],"Background Color":["Pozadinska boja"],"Text Color":["Boja teksta"],"Remove image":["Ukloni sliku"],"Remove":["Ukloni"],"Upload":["Prijenos"],"Link":["Poveznica"],"Preload":["Predu\u010ditavanje"],"Square":["Kvadrat"],"Display as dropdown":["Prika\u017ei kao padaju\u0107i izbornik"],"Descriptions":["Opisi"],"Image":["Slika"],"Quote":["Citat"],"sound":["zvuk"],"Loop":["Petlja"],"List":["Popis"],"Dimensions":["Dimenzije"],"Name:":["Ime:"],"Unlink":["Ukloni poveznicu"],"ordered list":["Broj\u010dani popis"],"Code":["Kod"],"Preformatted":["Predoblikovano"],"Paragraph":["Odlomak"],"Column":["Stupac"],"Insert column after":["Unesi stupac poslije"],"Insert column before":["Unesi stupac prije"],"Delete row":["Izbri\u0161i red"],"Insert row after":["Unesi red poslije"],"Insert row before":["Unesi red prije"],"Tag Cloud":["Oblak oznaka"],"Show hierarchy":["Prika\u017ei hijerarhiju"],"Calendar":["Kalendar"],"Show post counts":["Prika\u017ei broj objava"],"HTML":["HTML"],"Default":["Izvorno"],"Width":["\u0160irina"],"(no title)":["(bez naslova)"],"Select":["Odaberi"],"Close":["Zatvori"],"Version":["Ina\u010dica"],"Search":["Pretraga"],"Archives":["Arhiva"],"Cancel":["Odustani"],"Preview":["Pretpregled"],"RSS":["RSS"],"None":["Nijedno"],"Categories":["Kategorije"],"Save":["Spremi"],"Excerpt":["Sa\u017eetak"],"Apply":["Primijeni"],"Edit":["Uredi"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Nije prona\u0111ena nijedna objava."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}